［集思廣益］如果汽水機食咗錢，我可以點叫醒汽水機入面番工條友

係咪要打番俾佢公司

有錢洗得鬼推磨 再入錢

用口叫

好大聲咁叫佢，入面番工係咪訓死左

打醒佢

醒佢兩腳，會退返錢俾你

對部機拳打腳踢

叫大佬

你唔係無比tips呀嘛 要比佢先比嘢飲你㗎嘛

係咪真係有人係入面番工架

度左磁通量有無改變未?

度左 反映到入面冇人番工